★Lihkg仔開始企去 藍絲廢老嗰邊！

開始好多Lihkg 仔認同佢

早幾個月仲屌人廢老

Lihkg仔

藍傾 ready

我一直都係藍

Matt 哥手足

連登仔 = 廢老

藍絲有先見之明

廢老反而意志堅定

Lihkg仔 個個見見錢即轉軚，正牌垃圾

有五千唔怕

佢兩個用緊同一支咪

係病毒轉軚，唔係我哋轉軚

夠大把廢老驚死到仆街 到而家仲戴住頭罩口罩 攞紙巾開門

邊有得咁講 事實上後生仔唔驚好正常 廢老就驚啲

係林鄭令大家的心憑改變
之前3波 成年的時間大家咁努力
原來林鄭同老舞群一個唔該又攪著你
咁點解我仲要負起抗疫的責任？

老貓作死取笑連登仔

再+多5000蚊

人哋改變戰略，即win

lihkg仔 集體投藍

連登仔早就變哂連登佬，咪扮後生啦🤣🤣

冇人敢入黎面對

熱狗

講事實唔撚得？

廢老一向傾向“唔怕”，從來冇改變過